元朗焗油邊間好

想全車翻噴，lady roadster 一皮搞唔搞到

一皮野全車返噴？你認真？

碧水X天

有件七日九十後rpp好掂

咩車先

咩事

wrap咪得囉

你呢個係推油

Wrap 仲貴喎好似係

Z33 開蓬

轉色?

銀色想轉藍

識人噴油7000包轉色
不過好似要放低2個禮拜

原來要咁耐

唔通兩日起貨比你咩
又要靚又要快起貨
有可能嗎 師兄？

有無名？架錢七要返噴

巴打比啲提示我搵搵